不同區域，VPN問題

請問如果不同地區vpn,但兩邊的內部ip是不相同的，能夠互通嗎，例如，香港是128.1.8.1澳門是192.168.0.1

ip sec?

建議閣下先去了解一下咩叫VPN

你諗下個個屋企都係192.168.x.x大家點互通先

然後再睇下咩叫mask

2邊VPN的Private IP係「必須唔一樣」，所以你張圖係正確。

唔一樣既Subnet點樣可以溝通到？
咁就要靠Routing

唔知你用緊邊隻VPN Router，
你可能要自己設定一些Static Route，將2邊既Private IP route過對面

人地講緊VPN，一般VPN 2邊既IP係必須唔同Subnet的，唔係點可以直接Ping通對面既Private IP

static route 啦
點解樓主要搞咁多野？